我幾驚單禁制令成功

等大家仲有錯誤希望，放軟手腳

好彩fail

同感，你成功左只會引釋法，仲要拖多幾日消耗手足

冇民選總統
係唔會有政治中立既司法

記住，冇民選總統
係唔會有政治中立司法
最多只會有商業利益中立司法

唔好沉迷勇武, 要文宣配合

本地繼續叫人撳美金
海外就宣揚緊急狀況加速撤資同制裁

感覺開始加速，趕上winter on fire 步伐

今日仲三十幾度，等多兩個月啦！

唔好再講咩守護法治，有人大釋法已經冇法治，法官只具象徵意義

咁又係，只會仲存有幻想

就算禁制令成功, 團火一樣keep住, 可能唔會日日激烈抗爭, 但只會換左形式, 長期大大小小既不合作運, 分分鐘港共更頭癢

同意